真心講句，林鄭露出胸部都無撚用

1 對話？你只會同「社會有心人」講真心說話，而真心說話呢，就唔係講畀人民聽嘅。咁你慢慢做獨腳戲，我地無興趣睇。

2 點解係英文啊？因為藍絲grp就無得瘋傳囉。點解啊，因為依樣係佢唯一可以為保皇黨做嘅事囉。

3 認低威？你無限下放權力畀警隊，任黑警打扑拉人。另一方面就認曬低威，要認你三個月前認左啦，依加先嚟做戲，戲名叫道歉時露出警棍啊？

4 包容？你叫受害者包容欺壓者？好啊，警仔警女，你地被人杯葛時記得要包容下，杯你嘅人都好大壓力架。onlun79，仆街黑警個個well paid for it，包你老母。

沒有暴徒
只有暴政

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

沒有暴徒
只有暴政

五大訴求
缺一不可

撒回修例

撒回暴動定性

釋放義士

成立獨立調查委員會

解散警隊

解散立法會
立即隻實行雙普選

光復香港
時代革命

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

露胸不了

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

我見到針板ja wor...

仲有諗起之前啲六十路封面改圖

屌佢老母

撤回送中惡法

呢加唔使信佢講嘢!我們做我們應當做的事!